有無巴打頭髮都係傷哂

唔知幾時開始愈黎愈攣，攣過閃電毛

有無人曾經係咁 而又救得返？ 好想去整返好佢

me2

天生又攣又粗又多而蓬鬆

用左一隻日本查頭髮既液幾好
同埋唔好打咁多j啦

最近開始試Aussie 本身髮質好傷好旱 而家用咗一排有改善 不過都未變靚

關事咩 好驚

好想去髮型鋪一次整好佢

你大唔大汗？

好大！

腎虛呀 補補啦

有無教學點樣可以補下
我都覺得幾虛

我都係咁